關於今次區選, 我冇一計,必勝無疑!

首先, 了解你屋企邊隻廢人要投民賤聯,

當日朝早, 身份證!

落街byebye!

完!

區選成績 半數議席都贏唔到

必須! 今次贏面唔大, 周圍都係藍屍

仲以為有閃卡睇